{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3003352",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 소나무펜션"
    },
    "text": "楊平松ペンションでは皆様を歓迎します。 便利でリラックスできるメゾネットタイプのカップルルームと家族ルームが用意されています。 ペンションの前にはプールと渓谷があり、水遊びも楽しめます。 入室時間はオンシーズンは15時、オフシーズンは14時です。 退室時間はすべて11時です。 利用可能な個別バーベキューは2人基準で20,000ウォンであり、炭とグリルが提供されます。 無線インターネットが提供され、プールは6月1日から8月31日まで運営され、5月と9月は天候によって週末のみ運営されます。 ウォータースライドも楽しめます。駐車はペンション内にございます。 休養林や樹木園、そして渓谷も利用でき、渓谷の前には幅60mの広い渓谷があります。 レールバイクも楽しめ、割引券が提供されます。 ペンションでは食事のデリバリーも可能で、周辺にはワカサギ祭りと羊牧場もあります。 2,000ウォンの割引券も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "楊平松ペンションの利用可能なお部屋は何種類ありますか？",
            "answer": "楊平松ペンションでは、カップルルームと家族ルームの2種類のお部屋が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "楊平松ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "オンシーズンは15時、オフシーズンは14時にチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "楊平松ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "楊平松ペンションのチェックアウト時間はすべて11時です。"
        },
        {
            "question": "楊平松ペンションではバーベキューを利用することができますか？",
            "answer": "はい、楊平松ペンションでは個別バーベキューが利用できます。2人基準で20,000ウォンで利用できます。炭とグリルも提供されます。"
        },
        {
            "question": "楊平松ペンションではどのような施設がありますか？",
            "answer": "楊平松ペンションではプールや渓谷があります。また、無線インターネットも提供されています。"
        },
        {
            "question": "楊平松ペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "楊平松ペンションのプールは6月1日から8月31日まで運営され、5月と9月は天候によって週末のみ運営されます。"
        },
        {
            "question": "楊平松ペンションの周辺にはどのような自然景観がありますか？",
            "answer": "楊平松ペンションの周辺には休養林や樹木園、そして幅60mの広い渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "楊平松ペンションではレールバイクを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、楊平松ペンションではレールバイクを楽しむことができます。さらに割引券も提供されます。"
        },
        {
            "question": "楊平松ペンションでは食事のデリバリーが可能ですか？",
            "answer": "はい、楊平松ペンションでは食事のデリバリーも可能です。周辺にはワカサギ祭りと羊牧場もあります。"
        },
        {
            "question": "楊平松ペンションで利用できる割引券はありますか？",
            "answer": "はい、楊平松ペンションでは2,000ウォンの割引券も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 504
    }
}